其實凌晨揼一兩個汽油彈有咩作用

感覺係發洩,popo冇扣血

有時仲畀人捉咗送頭

你開post就最有用
Popo見到你個post應該驚到瀨緊屎

其實掉火魔無損傷，不如學下鄉黑針對車

唔講咁多，自己睇

係呀樓豬一定係五毛國安想場運動完啦哈哈哈

有乜用？等狗繼續賺 ot囉，走得慢仲送頭

天氣凍

你認為無作用未唔好做
有人認為啱就會做

唔需要你認同而大家都冇需要討論

其實係吊緊命嘅勇武出黎話俾大家知團火仲係到 記得大家爭取緊咩 想大家都唔好放棄

(以為你係嗰個比曱甴攞左ac嘅知更鳥差啲想屌你)
真呀我同身邊嘅人都仲係好着緊運動嘅走勢

咁樓主都唔需要你認同啫
討論區唔俾討論

地下冇用 車咪有

咁而家拉9左啦
係咪又唔需要討論?

就係你呢啲on9成撚日破壞討論 搞到大家唔識檢討，冇曬進步

嗯嗯，軍師討論，前線行動
軍師=大腦

唔知前幾次行動係連登軍師邊次既討論結果呢🧐